召喚波台十拳巴 打救各巴打

正皮支持十拳巴復出

先正為敬

琴日十拳巴出角球即中
今朝輸到仆街

十拳巴聽唔聽到手足呼喚呀

我出住先 北京1.5b